用emoji 劇透john wick2

🚙💀🤜💀🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫💀💀💀💀💀💀💀💀💀🔪💀😰💀🔪💀🔪💀🔪💀🔪🤜💀🤜💀🚙💀🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫💀💀💀💀💀🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔪🔪🔪🔪🔪💀💀💀💀💀🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫💀💀💀💀💀🔫🔫🔫🔫🔫🔫💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀🔫💀💀🔫💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀

💪🏼✌🏼

之前轟天猛將果玩過

無鉛筆?

冇隻狗冇酒店 fail

人數唔齊

屌樓主老母 我加陣唔撚洗睇啦

冇